自私泳客硬闖泳灘 拆欄毀鐵網強開水喉沖身

【Kelly Online】自私泳客硬闖泳灘 拆欄毀鐵網強開水喉沖身
2020-07-23 14:36

"港九拯溺員工會今早在Facebook上載多張相片，有清水灣、淺水灣、荃灣麗都灣泳灘及屯門黃金泳灘等多個地方，只見有圍封水錶的鐵網被人扭到彎曲，疑有人想撬開鐵門開水。而其他相片也可見到，圍封海灘的欄杆、膠馬、封鎖線等都被人強行拆除破壞，更影到有泳客抬高腳「跨欄」躍入圍封的泳灘。"

睇下附近幾多廢老就知咩人做
係廢老先會仲去游水

多姿多采

香港好快會得番呢類人住，其它人會移居海外，多謝中共

唔怕有事嘅人有自由去泳灘
怕有事嘅人自然唔會去泳灘
又唔係唔帶罩坐公共交通工具，有病照出街食飯

個個一聽到肺炎就變極權黃衛兵支持港共政府剝削市民自由

畜生